食羊腩煲大家有咩推介？

中意食不過冇乜研究，唔知大家有冇咩推介？

lm

忍耐 依家未係時候

等多個月啦

佢啲腩位好肥，食得過

尖沙咀有冇好介紹?

求推介

一粥麵

有冇流口水🤤

同問

邊度黎

同求

深水埗幾間排檔都唔差

羊腩d皮係爽定淋

自己屋企

增輝唔錯

但要300幾蚊 好貴下

呢間
同3個同事放左工去食
幾正 最緊要唔太so
肥絲咪追擊我
300幾蚊 配埋啤酒正

每人定點

[/member]一個羊腩煲 $380 [/member]